【英國疫情】格拉斯哥大學逾百學生中招，迎新活動肇禍

病毒疫情肆虐英國，當地單日確診人數持續上升，蘇格蘭格拉斯哥大學疫情大爆發，124名學生證實受感染，校方相信，疫情與早前的迎新活動有關，感染者人數很可能繼續上升，逾600個學生正接受隔離。

出現疫情的格拉斯哥大學（University of Glasgow）群組，受感染者主要是大學其中兩間宿舍的宿生，校方稱，9月12至14日是迎新活動日，同學聚集交流，相信是疫情爆發的主要原因。

據校方聲明，至少124人對新冠病毒呈陽性反應，逾600名學生正在宿舍自我隔離，染疫人數勢進一步上升，暫時未有人要送院治療，校方稱會加派人員支援宿生。

據了解，英國解除封城後，民眾防疫意識亦變得鬆懈，疫情乘機蔓延，蘇格蘭多個城市都有學生宿舍出現疫情，如亞伯丁（Aberdeen）、鄧迪（Dundee）等，數以百計學生要自我隔離。

同樣出現疫情的亞伯丁大學（University of Aberdeen）敦促學生，不要再參與聚會，並促請同學協助追蹤調查接觸者，承諾不會因此處罰違反防疫規定的學生。

蘇格蘭首席部長施雅晴（Nicola Sturgeon）關注校園疫情，她強調這不是學生的錯（in no way shape or form at the fault of students），指大部分學生都在做正確的事，但再次促請同學遵守防疫規定。

英國班ON做緊乜？

你班野唔好搞到事頭婆

飲酒群交

I don't know how any school can safely open without the risk of spreading COVID for months to come! Campus is the best place to spread Covid. Young students only care about "being together". They do NOT have the sense yet on protecting themselves and others at all time from COVID.

據校方聲明，至少124人對新冠病毒呈陽性反應，逾600名學生正在宿舍自我隔離，染疫人數勢進一步上升，暫時未有人要送院治療，校方稱會加派人員支援宿生。

勁...

ocamp sex party

我覺得英國根本係, 已經放棄防疫